見到麥包皮個鳩屎樣就想佢斷腳

鳩鳩屎屎，好波都無撚用

死力架, 見到佢個樣就想打柒佢

個格真係好撚衰

Umtiti pogba d力架特別鳩屎